利已申，我開始分唔到

利益申報
定
申報利益
邊個係啱？
定兩樣睇情況用

前者名詞 後者動詞?